鄙視你鄙視你我今日好抑鬱

本少爺今日係公仔，唔郁唔出聲，比你地班奴隸魚肉

本少滿是滄桑

冇人鐘意我